{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61829&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천토담키즈풀빌라"
    },
    "text": "全客室にはぬるま湯プールがあります。 これを利用するには追加費用である7万ウォンを払わなければなりません。 個室ではバーベキューを利用することもできます。 また、キッズ遊び場、ジングルジム、スパも無料でご利用いただけます。 周辺には雲岳山が車で22分の距離にあり、アートバレーとハブアイランドは車でそれぞれ33分、47分の距離にあります。 定員を超える場合、1人当たりの追加料金が発生し、2ヶ月未満の増員は無料で、2ヶ月以上から大人は20,000ウォンです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場があり、送迎はできません。 客室内にはスパがあり、使用時間には制限がありません。 でも入浴剤は使えませんし、ドダムガ~マドンにはスパ施設がありません。 また、全客室ごとに個別室内プールがあり、利用するには70,000ウォンを払わなければなりません。 プールの水深は約80cmで、水深の調節はできません。 バーベキュー施設としては、土塀、土塀、多浦川の3カ所があり、価格はそれぞれ異なります。 オプションとしては炭とグリル、電気グリルがあり、それぞれは価格に関係なく利用できます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの利用料金は追加費用として7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個室でバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、個室ではバーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッズ遊び場やジングルジム、スパの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "キッズ遊び場、ジングルジム、スパは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雲岳山、アートバレー、ハブアイランドがあります。雲岳山は車で22分、アートバレーは車で33分、ハブアイランドは車で47分の距離です。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "定員を超える場合、1人当たりの追加料金が発生します。2ヶ月未満の増員は無料ですが、2ヶ月以上から大人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるスパの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内のスパの利用時間に制限はありませんが、入浴剤の使用はできません。また、ドダムガ~マドンにはスパ施設はありません。"
        },
        {
            "question": "個別室内プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別室内プールの利用には追加費用として70,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何カ所ありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設としては土塀、土塀、多浦川の3カ所があります。各場所の価格は異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使用する炭やグリルは値段に関係ありますか？",
            "answer": "いいえ、オプションの炭とグリル、電気グリルは価格に関係なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設内に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の施設と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際の施設と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 792
    }
}